岩岩有朋友send 呢段野比我， 好驚

希望唔係真

垃圾content farm

驗下腦啦
我驚你個腦唔喺度多啲

希望冇真槍